巴士車箱咁撚光做乜

有種好撚光 尾班想恰下都唔得

全架車紫色內籠個隻 簡直係精神虐待
啲老屎忽高層係鍾意鮮色野 屌

屌死盲撚

睇唔到 似8字一半？

九巴新man個隻黃光幾好

有批車開頭係紫藍燈 但開始換黃燈

係巴士訓好辛苦，訓完好以仲攰咁，條頸斷咁制

新車特別光，舊車好訓d